大埔人呢！ 起身啦！

手足係邊！

廣福迴旋處重兵 有無對策

早一個遲一個路口？

大埔人起身未

［求問］粉嶺人應該點前往大埔夢遊

應該得番小巴同埋九巴73，小巴係清河開出果架，可以係粉嶺火車站個巴士站（蓬瀛對面果個），欣盛，昌盛，都有站

利申：粉嶺撚，轉頭都會落大埔，都搵緊重有無其他車